喺地鐵個女仔 好想識佢

點做好？

想下好啦

對面個呀伯望到我睇佢個波
好想落車

唔洗多謝

seed?